日日番份垃圾工真係好攰

要求又高又多繁瑣野
樣樣都要做到100分
依家逗你幾皮野咩
做錯少少野就hi到你上天
你d on9 mistake都係我幫你執咋
比得少少錢就咁撚高要求
咁勤力同認真就唔撚打你份垃圾工啦屌

星期六返緊垃圾工揮手

未走得既揮j

屌今日仲要收六點

好彩收1點

6日工走得就走啦

咁我都係鳩坐多陣等人啫

same

當面屌先有用

佢地得閒到叫下午茶，冇咩做都唔比人走

我翻工佢叫我12點翻到8點 點知翻到去冇人 我又冇嘢做係到鳩坐 又唔洗打卡唔洗盛 好撚悶

唔駛打卡走仲唔即刻走？

之前果份工有搞d小型event
要係member先俾join
個manager好聰明
自己出左個post
淨係叫人填名
點知好L多人寫 peter, jason之類單名
跟住知奶野搵唔到member name 同 contact
先叫我地搵下佢地係邊個
話要send email俾confirmation email俾人
但個database有幾萬個member

轉工啦
me2

我都覺